[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1691)

1002

亞子又然

slow

請大家繼續支持

1002都出埋

slow 1002

john了

買唔切盧保c對家

見你無開過post 所以我開左

RB NG Please

Rb 上

佐膠2-2

26/8

西鯨 0/+0.5✅
格流 -0.5/-1❌
水晶宮 7.5B✅
車路士 -0.5/-1✅

史柏爾 10.5大

波po開始多人

留半格我啦rb

莫迪狗

等埋RB結果就訓

訓超近排假到

咪撚俾假希望我

艾夫

1:烏妻即場1.5大
2:流浪半大 全大
3:屈福特全大
4:摩納哥全大
5:森多利亞

1-0帕爾馬

今晚西維E有冇人要？

得仔訓左?

原來意甲有即場..完全無視左

夜晚有冇100%波
今日輸左一注 想追數
單頭親都爆屌
凌晨d隊見到個名都唔開胃

半一上盤+即場

係

訓教 等聽朝玩美職

岩岩回post冇睇留言數
通常近1001就唔回
好在巴打你中1002

唸住西維 主勝串 皇馬客勝

佐膠你一係入多粒，一係就食撚屎

國米對家穏？

白蘭恩

希望大家多多支持 由冰仔開既爐
我同寶利都會出下水 真飛同路齊上

RB請馬上追和啊

閪維..國米..馬賽...布拉膠...RM.....

想要大球

森多 今季第一場 唔知有冇上季咁大波

多狗個龍

多仔有無人追角

Rb追和啦頂

單頭西維即場咪算 皇狗1.26比狗屌

Rb 多仔半4全4

真特jump

上場西 今場都會西

咁單頭西維主勝算

RB NG

角米今季角球如何?

莫迪0-1

輸一注都要叫追數
依度手腳輸一半都有
利申 暫輸一至兩注 未完唔知

來！支持

主場龍88

見到個名加個盤 真係馬會cashed..

西波即場 賭埋華西就訓

支持

閪維想allin

莫迪主場要收皮了

沈仔睇盤好勁 g chi

多角到呢

Rb NG

白蘭好似幾正

有即場 起馬等10分鐘 秒goal當自己唔好彩

懂球

想買RB 5.5B

莫迪1-1

莫迪nba開波

快刷角 3倍

本身想買西維 出面回到半球近2季主場都和 淆了

佐膠唔反cup 就食屎

半場買得2.5

多仔繼續刷

迫害半大

洛辛堡又玩野屌你老母

多仔14.5ok?

我唔勁
世盃先開始第一次賭波 仲有好多野學

polo 係未真係去緊旅行..又出黎救信徒

多仔半4全4場場賭你

愛斯賓奴主勝100%

試試佢

華西
RB

NG

雞精大球要了

Rb追一粒兩邊開心 我想收番半格

痴撚線
旅行都賭
一定鳩篤

門巴係咪無出啦

我屌 買撚左亨克半大先見到

今d 4*5 有時中 2 3 場...好難搞

打救世人,買對家

買咗NB 5.5B

森多全大

拉上去有門巴水

真係屌佢 挪超比甲同佢同路味嬴過

佢出3*4 我同路一定skip
4*5 好難搞...有時會中...信下自己

帕爾馬 1.5/2 大

可以allin國米

克雷入波未

希望亨克正氣破解魔咒

NB幾時入

刷撚夠c味阿 多仔華西 要入波阿

華西唔贏，針了

80分鐘連入兩粒

支持 劇本

有係人研究皇馬個場
外面9成開球半 狗會咁怕死仲未轉盤🤔
引客？

下半埸愛支個勢好勁

轉左球 球半

對賽 次次都567 過關拖全大先 半大練心 今日個心要抖抖 跟全大 thx bro

莫迪開到-1派一個200

華西開始唔對板啦

比人屌打緊

比手足追數水

里奧艾維

LM

Lm

lm

停角啦華倫

留

3994 27-08-2018
00:10 角球大細 星期日 50 愛斯賓奴 (主) 對 華倫西亞 (客)
大 [10.5 個] @ 2.43 $980

$980.00

多仔會唔會多兩c

克雷入波

明亮d角係未尻咁買嫁....10場先見贏一場

RB 愛斯 NG

快

我

華拉定白蘭

無限本 長買對家上樓了

ME

華拉坐和望贏

買唔切

心投：唐迪拉

華西比人屌打到

上半場個氣勢呢

E球FK京京

華西比小小力啦

白蘭地 平手盤

求洛辛堡頂撚實 一世球迷

RB入未

對家入了

華西jump

愛斯入埋

我屌你華西

愛滋FG cashed

goal

仆街

垃圾華西

華西要追和返CUP了

差你咋RB快入

針

華西fg又輸 唔識賭了

Diu 買唔切0.5/1
比佢封左 愛滋

想佢追和

多仔rb 冰

熱拿亞 半主
亨克半大
國米半大

多仔無c了

愛斯禁區頂罰球直入 無計

又係d咩門線技術 var 迫害賭仔

rb無時間啦 出絕招啦

個黑佬打排球 ON99

縮左手都吹

買小小ng先

華西有種就反cup

黑鬼係ON9 D

好似係門線技術睇慢鏡見到入左

洛辛堡又係好野黎 半大全大 歐冠 聯賽都打救賭仔

多仔14c是夢嗎

華西下半埸搞咩 波都傳唔到

多仔-1c

西波黎 有時細波到仆街 一係就半場開全大

華西你返屋企收皮啦，唔撚叫啦

係咩 打佢星幾場都開到大一大

明明前幾輪幾場半細

兩邊十幾分鐘冇射門

1.5/2 照入！ 華西愛滋

上個禮拜西到

尋日同今日都針到仆街 點解咁難買

多仔rb瘋狂offside

Blacklist左 上星期唔識入波

克雷

講到明100% 都冇人跟

信念

莫迪輸鳩埋

莫迪入多球 戒J一個月+一個月球迷

多仔半4全4？

多仔rb冰

玩完 ON9 0:2

Rb
Rb上

上星期半大斷佢 black list左

18-08-19 基斯迪辛 0-2(0-0) 4-4 洛辛堡
挪超 18-08-12 洛辛堡 1-1(0-0) 6-3 史達比克

多仔c呀屌

愛斯2-0

13c
12.5b cashed

訓教 垃圾華西

愛斯2:0

Goalllllll

華西 食屎啦 仲輸夠粒 cls 唔撚買啦

Gchi
3比1大家都有面

垃圾到

中左派我

4:3

多仔比多1粒c呀屌

真 屌佢老尾 今日唔買就大到仆街

愛斯賓奴gel

又一場主其他

開到派3個100

ON9洛辛堡 屌你老母呀

愛滋呢場仲有得入

收30K先派$300

我了

多仔ccccccccccc

洛辛堡。。。

好過無同走數啦

支持 RB快入

挪超下半場先識入波

比多角啦

愛滋仲瘋狂屌緊對面

唉咁都要走 44就搞笑。。

多仔比多隻角

挪超大波就係買中半2全2嗰場

有了

15C

祝羊

克雷1-0

華西真係同西維爾一鳩樣 主埸龍作客蟲

多仔15C CLS

屌多狗角轉2 次賠入唔到高水...

真特23C

連C雅出埋嚟

...追佢有贏過 我眼花

洛辛堡屌你老母呀我 全格餵到埋口都要唔返一半出黎 ON99

D門口狗...真係好睇佢有冇出齊人同係未玩野...今日些狗已經中伏

場場挪超開大唔係得你侯格開唔到咁肉酸呀

洛辛堡搞事 ??

半5全15 平時係咪都咁刷得阿

就豬灑全後一擊買咩好?

屌你唔好亂講 有一半好過無撚哂

又想玩絕殺

14.5b @3.00 cashed

帕爾馬求追和

屌佢啦,屌先肯入,唔可以求

16c cls

多 16C 平時唔撚刷
跟全下場買佢就無角 ON9波黎

洛辛堡可唔可以比埋果半格我

白蘭地 小注平手盤

國米個場 會唔會轉盤

傻撚左今日 又反cup又剩 要尊重了

會唔會4:4呢

意甲比多球

冇啦睇怕

真特終極刷角機 如果狗會有開角盤 禁到完場都買唔到角球注

里奧艾維 GOAL~

洛辛堡 5:3 pls

應該半場就扮數錯封到完場

跟了

德甲入多球

今日其實咩事？
Nba又其他又刷角 一反常態

上年荷甲都刷到hihi咁...今年狗會唔開la

RB

多4-1

多仔半4全4買你冠軍

嘩多仔4:1

屌你帕爾馬快撚啲入呀

5粒了

goal左

多41

Fku 多仔

洛辛堡 比全格我啦
咁都要輸半

又無羊無豬

絕殺no goal

走盤姐

屌多仔

一球 球半盤

屌你真係唔會再買ng 下下玩絕殺on99

多仔派唔派得切買挪超

多仔第5 NG都中
不過小注

今日咁多絕殺 80尾段入波 我會信邪

烏甸x國際

洛辛堡入多粒啦 屌你老母 主場都要迫害

。。我早買 仲係一球 1。77

多仔幾好戲，成個下半場唔射，補時先射

jump了各位

狗會次次起碼等10分鐘
有live都係咁

唉,屌你老母洛辛堡 都 on撚 99

狗會點會唔開
係開果D唔撚刷角咋嘛

針哂

又見到傻閪Griezmann_7 隻縮頭烏龜露出半個龜頭出嚟俾人bin

飛燕諾

開俾你啲初盤都角膽逼害 卡窿

上年az..燕狗個d 都有開下即場...而家即場都無埋...又成日開到個大波3/3.5

開個角膽中位數比你
開即場 但即場無角買

洛辛堡全格變走盤 屌你老母

今晚國米 決定小注11.5b 試試狗會

仆街睇錯 愛斯賓奴 以為就完入左12.5S

角大日

搞到我又接近白賭
唔入贏2注

華西13c搞掂 總算執返d

葡假今晚又害人？

趁空檔宣傳下 冰仔開既心水爐
我同寶利都會出下水 希望大家支持下
真飛同路齊上

濃仔是日心水
1. 神船9.5b✅
2. 4x5半大❌❌❌❌
3. 格流半大✅
4. 水晶宮9.5b❌
5. 水晶宮8.5b✅
6. 些狗半大❌
7. 水晶宮6.5b✅
8. 里爾9.5b❌
9. 國民隊2/2.5b✅
10. 4x5挪假半大❌❌✅❌
11. 搬泥7.5b✅
12. 軌9.5b❌
13. 軌8.5b✅
14. 華西1.5b✅
15. 柏爾馬8.5b✅

笑4 挪超 候格又係閪隊黎 場場開大得你唔撚開

屌

隻傻閪仲夠膽入黎單機 都幾好野
新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

屎帕完未 頂實

定期bin下

史帕爾補幾耐?

屌你連角

岩岩開post唔夠快廢事置頂

頂你個肺華倫西亞 想買角大先嚟有角唔俾我買

5

完

未被接納 角球大細 星期日 50
愛斯賓奴(主) 對 華倫西亞(客)
角球大細
大[12.5]@1.92
大[13.5]@3.30

繼續bin鳩個傻鳩啱架喇玉置 肉酸成咁都上水引人bin

華西NG

手痕要咗白蘭恩

亨克要半大定全大好？拎黎過關

意甲買角細穩冇得輸

有時真係要大注
娛樂注陰d陰d輸哂

Agg

挪超之恥 仲要揀中半2全2嚟買

14C

到西甲刷角 14C

半6全9 冰封成功

亨克半大洗唔洗咁撚低水

14c 14.5b

重心賭仲贏得多

58 都未派，無了

華倫咁垃圾既

26/8
名古屋鯨魚✅
水戶蜀葵✅
大坂飛腳❌
FC東京❌
屈福特✅
車路士✅
艾夫斯堡✅
愛斯賓奴✅
烏甸尼斯
薩斯索羅

唸緊要唔要好

出面轉左兩球

意甲買角細 葡超買角大冇得輸

喂傻閪 吠完未呀 頭先咪餵左你食狗糧囉 執邊啲藥仲未順便食？ 唔好出嚟顯世啦 好撚肉酸呀 影響到人喇 吠兩聲俾主人我聽聽好躝喇

長期置頂

心靈注
華拿盤
亨克半大
國米半大

2：30 諗緊森多/薩索羅

要左全大...gg

收皮啦職乞 屌你老母

買10蚊過關飛1個月都針6舊 cls

15c cashed

西甲場場角大

個名有美沙 唔怪得咁弱智

即場角大係咁執

比多隻！

華拉 西維 比甲3/3。5大 國米 4串1
加油

華倫ng支持下

華倫比多角～

華倫西亞正賤種狗

華西愛滋比多粒

笑4

作客蟲 降班啦

無入球Gel

國米個場唔買角買咩

狂刷c

16c

16c搞掂～

16角痴線

穩買鳥雞

今日角大黨

誇張16角

奇蹟角大之夜

國米上年成日刷角係邊條友

比列鍚

2場都16c ft 夾埋

食完藥唔好吠啦 一千都派唔起俾手足 柒到咁好意思出嚟 俾人狙擊到要改名 同我討論？放假唔狙擊你幾時狙擊呀 siu5siu4呀死臭狗 望到你個傻鳩露龜頭出嚟就想死 我係叫你呀 縮頭烏龜

亨克半大針

以下開放我隻垃圾廢狗 Griezmann_7 出嚟吠

森多

賭咗成日白賭
我又再搵場ALL IN吓

冷靜

叫你吠又唔敢吠 做狗同烏龜做到你咁肉酸 犯賤

又黎 條撚樣唔撚洗訓? 陪屋企人旅行陪到佢咁

得蛇你點睇

BLK左佢啦 等單機 已經冇睇過佢既內容

真係單頭小注森多仲要受讓

鳥甸近10場正式比賽贏盤率0

法林明goallll

都唔知有冇去旅行

佢電話左上角有kt 如果改埋電信商去呃人 佢都幾好野

鬆一陣狗帶你就發晒癲 你叫主人我情何以堪

鍠開9.5 要allin啦

信徒咁信佢...唔出水點得

就係冷靜先想ALL IN

條友幾忙都要日日買波 事前飛撚信徒,事後都唔知幾多

你上場有冇睇佢地猜波...角都無

縮頭烏龜 笑醒埋你訓係棺材嘅老母喇

唔係幾睇好
反而睇好細波同0 0

Allin西維爾盤

屌你葡超吹走我個半大

我試過 all in 戰術

朗仔✔️
愛記✔️
馬賽❌

閪維4;15 先開..狗會擺咁高

傻仔終於自己認埋1000蚊都入唔起俾手足惱羞成怒忍唔住自己bin自己

亨克10

係咪因爲改咗比賽時間？

細波得1.5 真係收息的波

西維有無人夠膽要

無記錯本身狗會2:15 截

國米對家有無同路

ALL IN馬賽
就算話我事後都咁話
法甲我淨係會ALL IN PSG

快手整多粒！

正常2:15應該有場..應該改左時

比著你會ALL IN 信心注1.5倍細
定係博高水2倍國米上盤?

角米11.5B

肉酸到 留翻黎買狗糧俾自己啦 驚你吠到餓呀

ALL IN 國米W @1.46
定ALL IN 3點閪甲法林明高細波@1.5

正國米負閪甲

下 仲黎國米角大呀手足？

刷角依樣野ALL IN咗無得補

玩大波啦

上次得8c 今次開11.5初盤 點都試試佢

拎一半買 一半睇情況

最後尾數2x1

森多+1x殺C+1

唔好啊

大波近排未羊過
你要邊場
我跟你

亨克半大未

角真係不了 平注還好

亨克同白蘭恩開個大黎睇下

就係睇唔岩要收集意見

睇即場國米睇下點賭算
3點前考慮巴閪甲入唔入細波

拖連奴盤有冇同路

小心駛得萬年船

下下買盤200 200都幾易針

睇中下盤幾十一百買下+1收下息仲好

薩斯索羅

卡利亞里 大[2.5]

polo蛇要左 睇路

半大已死

白蘭地乜事都冇

好靜

睇下d即場有冇位入大波算

國米3點都未入
all in明尼路

嘩屌奶星好彩未買
多謝手足提點

All in 埋西維瞓

亨克快手入多粒啦

雖然明尼路係我巴甲愛隊
但都要睇下天氣狀況
一陣驚佢又停電又落冰

球探寫間中有雲 17°C-18°C

有冇人同路

白蘭入得未

我自己賭開日假 勝率都幾高
如果有隊垃圾可以讓人平半又無轉過盤就可以買
但我唔知意甲呢招有無用

白蘭半主ok?

卡里亞里快整粒先

亨克半大真係有伏

想要了
但見到仲有2倍多啲有啲驚

polo蛇要左

未到最後吹雞都未知既

幫佢gel定先

還我血汁錢

fg 黎..無人理我

角細米蘭

薩c

啱
今日德乙40幾分鐘聖保利連失兩球爆我半細

Inter 1-0

角米1:0

國際米蘭 1-0 拖連奴

咁快

烏甸尼斯 1-0 森多利亞

輕鬆用60燈死左兩隊

國米x烏甸

意假轉死性

卡利亞里 1-0 莎索羅

意甲4場1齊入

國米發顛ready

挪超唔入比人入啦

意甲識入波

義甲係咪買主隊fg串哂上樓?

卡利半場屌夠佢三粒

全主入..

殺斯

咁快入仲要唔要明尼路好

角米1角都無 角細派錢

呢季好像不太刷

又係主入...

費倫天拿 1-0 切禾

森多追和反cup啦

費辛快入 差你

爭費倫

估唔到狗會開11.5s派錢

亨克我屌你

費辛至岩

全主

果然係假波始袓, 短時間內全部主入

主能夠

開季未知之數

良心狗會

低水半大crashed

亨克

挪超入未

上次都係開10.5 諗住狗會收到料 點知角細派錢

應該咁問白蘭地入未

亨克似下半場先456

今日d波興下半NBA

拉老師對家goal

polo 4*5 先炒頭關...跟住先難估

無計啦
上季數據
開季波無即場真係唔敢亂賭
起碼打咗兩三輪先開始易賭
係西甲一如此往咁妹

好彩意假冇買盤

如果唔係同一時間兩客盤落後想針

聽日睇下有冇屍淨

3點 心投 馬賽

唔叫cup啦
莎索羅

今晚皇馬半大唔到 西甲blacklist了

皇馬有機會按慣例輸半

偉哥都冇反底

d法甲強隊唔知搞乜

屌 角米無角了

上次先炒完黎

仲要下半場一出嚟就入

唔信邪

熱拿亞極速半大2-0

半大輸到驚

針 角米都無角 cls

意甲主主日??

瞓了 大家然多d

閪甲半大
梗係等皇馬入波買細
同ATM一樣蠃一粒就HEA
你買半大要博佢送一粒比人
通常下半先456

polo蛇仲有63 66 67半大等緊大家

好正氣

上場HEA足全場

廢倫最有信心 又唔開盤

狗會

睇番琴晚2隊西甲都係嬴1粒 睇落我都係skip算

66半大
難啲喎
啲後半發威隊

買大不如即場睇閪維...今年個前鋒好狼

角米c應該5.5以下都可以買細🙋‍♂️

角米角細派錢 11.5s買到落1.5s

係
機會大1

國米10.5s

烏甸比多粒

比佢歐霸伏完

700-}10000
國米8.5

今次主場

佢另一條飛買左全大 可能咁樣先買埋半大

分清莊閒未 你俾我撚緊呀 狙擊到你腳震震呀縮頭烏龜 改過個新名啦 你個柒朵臭晒㗎喇

跟開佢都知買半大一定買全大

明面上話半大
D事後飛買左咩佢唔po出黎威威真係唔知

諗緊玩佢即場定訓教玩美職

佢條4x5咪有66全大

直落...sleep is for the XXXX

頂到玩美職就會鳩落注

屌完Rm 就6點15 去瞓一粒鐘...美職例遲

閪維爾早兩日歐霸差不多全副選

唔玩美職
好難賭

法林明高2.5細
彭美+1
明尼路
上啊

1粒鐘 起身都唔夠精神賭

我買左呢3隊FG

利申:尻買

今日屌得過?

彭美小心
國體幾勁
我博佢0:0 1:1

賭到針了 聽日ifc見 再見各位。
飯都無錢食屌你老母

國米入未

驚

角米無角叫咩角火木

頭先見巨根同RB咁樣有啲擔心
等多陣睇埋出咩人先

森多比力啦屌 你輸我又白玩啦成晚

國米開10角盤買細真係派錢咁派

國米上半場會唔會0c

11.5角細 馬會做慈善 派錢

風景不再

國米睇近幾場角球數據都同上季完全唔同 今季幾場落黎都偏向細角

無買
得個睇字
等西維

良心狗會 想知下次開咩中位數

買左角大 同莊家對賭真係低能

下次應該9.5 10.5?

你真係買咗
見你無叫角以為無買

上次10.5 今次11.5 下次不如12.5啦

點叫 0角 反手gel埋角細派錢都無1c

華拿倫加入未

1C

1c

00緊都仲有機..咁早比佢左粒...猜猜下咁

馬會無封盤

半1全12 我就信角米還在

比大家買多次7.5細

快手啦
半0全3啊

想佢係咁二刷兩下

今場刷唔夠11都刷返幾角先啦
唔係下次就無大NUMBER角細執

烏頭比多粒啦

國際米蘭 2-0 拖連奴

國米2-0

明尼路

盤手睡了 有冇手足留意到呢兩日角球盤怪怪地
成日有c又唔封盤 中位數又唔跳
角球數又無改 唔知jm9

2:0 此波已完

最好就刷番11c 唔係下次點買

國米熄得

贏兩粒 無角了

goal !!!!!

亨克迫害半大

2:0 咩柒角都無啦

polo蛇要左 無計啦 度定下場好過

真 殺死了角球

入球多過角

明尼路半場1粒先啦

佢要埋拖+1

頂住

拖連奴

真係救得一個得一個阿polo蛇

我想知角米呢兩場害死幾多連登角大仔
全日勁撚多波開到角大但呢場

每次買球都要參考 真飛救賭仔
良心大蛇

2c

2c?

2c 神跡阿

半大手足cashed

8.5B 值搏，雞仔玩得過

點解我會買半細

皇家得唔得架

閪維爾同上場聯賽出同一班人
Allin上盤了

華拉倫加1:0

等7.5 應該會有

又係斷最低水 屌那星

挪超快手整多兩粒

要多2粒

諗起之前日職大阪櫻花.....半場兩角下半場11隻

如果買兩條過關都斷亨克

作為角大黨 相當欣賞呢啲波

烏頭半大

法林明goal

諗起德甲 半7半9 半6全7 半4全6

法林明goall

西波黎 德甲有時仲衰過日假 停經咁停

法林明高1:0
冰
明尼路上

最鍾意上半場唔刷C下半狂刷C既波

落到6.5 7.5

義假3場半大 搞咩

西維爾回飛

睇怕今屆意甲唔再養生

不過意甲班撚屌上下半場都唔刷C

維拉利爾+1

睇多輪義假先賭了

白蘭地搞乜。。。。

你同我講你自己經歷做乜？躝啦柒頭 成朕寒酸縮臭味出晒嚟喇 照下鏡 睇清楚自己個龜頭 改多次個username再番嚟吠啦

真 上季閪仔祖
輸到我不要不要

維多利亞19分鐘14射..

1:1

正氣牙朗去左改變晒風氣

法林明高1:1
細波仆街了

明goal半大

發咩癲無啦啦咁入得
點頂70分鐘

白蘭地想點

明尼路彭美生性

法林明高1:1完場

明尼路比人禁屌

禁屌唔入就可以

亨克射失左兩球12碼 抵撚死

國米7.5 2陪高水 入左手。 8角基本功

睇黎可以今日可以休息了

俾多一角我OK?

縮頭烏龜 剪左你個龜頭先 記得改個好啲嘅名

我發覺好多波上半場1,2C都企硬7.5 8.5 下半場都有9-10C

齋睇盤 都知呢場難賭 轉黎轉去

諗起上季角米上半場都刷夠11.5B俾連登仔收錢

其實係架 特別係0:0既波 下半場焗攻
47,48分鐘就有c
玩角最後10分鐘最開心

叫你呀 自己名都唔知？教左你好多次啦垃圾狗

做陣其他野訓了

今日700上1400

史帞爾場波幾c

抵啦，比人cup埋

除非走到盤

9

迫害半大 要鬧

見球探轉左10

不如改做 "縮頭烏龜櫻茶toto _柒檬檬" 啦 夠貼切櫻茶 又想你老母係棺材笑醒

馬會派埋 無事既

跳針又係傻鳩先講嘅野 一聽就知白卡仔

23:59 完 维罗纳 1-1 帕多瓦 5-4 球探都係9 唔洗擔心

用番佢句野答佢自己 挑 無料扮四條 柒左就跳針 9月1號記得開學 下次諗下玩唔玩得起先好衝出黎
慢慢諗D垃圾宣泄字句出黎自慰啦 不過都只係會淪為數碼垃圾

慢慢一個人回post自慰啦白咭佬

亨克真係雞嚟

22

全大巳開

跳針 你跳晒掣喇傻仔 臭狗你咁疊水唔係連1000都俾唔起呀嘛 柒撚到

佢原本仲有2球12M，不過miss哂

喂死傻仔 繼續向住我大大聲吠 耳痕想聽呀

你係咪睇錯
屎帕意甲 維羅納降撚左班啦

咬老綜 $1000你都俾唔起 學人反咬？

係 原來意甲起上面 自 不過狗會 google 都係9c應該無事既

白蘭恩屌你肯反 cup 未

講埋晒啲死廢老先講嘅野 睇你都就死架喇 早走早著陪你老母啦 死左我送埋棺材俾你又點話

馬賽12m

買唔切

殺斯好波

馬賽對家wor

雷恩goal

玩角其實玩心理遊戲

係，打錯

莎索羅

大家覺得佢會唔會中

縮頭烏龜

54瞓？

Hi

係 爆得好慘

布拉加半大已死

馬賽反cup

等 卡利贏返

縮頭烏龜 繼續回應我啦 我想其他人都見到你有幾咁柒

角米已死 竟然仲係2c

明尼路入番粒入更衣室OK?

有無100%波回血

唔洗啦

馬賽反cup三粒ok?

訂左西裝未

好

亨克反 cup 白蘭恩仲 on99

亨克：我地贏波唔靠12碼的

想買皇盤

唔齋睇馬會 睇埋外圍
卡利贏平半盤要賠2倍1比人喎

好佩服普蛇你有膽追角細
我成日覺得好辛苦

真 禮儀大使

法林明高半2全2我聽日ALL IN 南泡

嘩馬賽 奇蹟半大

馬賽呢隊又係衰波黎

馬賽半大

馬賽全隊俾狗屌

馬賽龍門送禮

好彩一早買左apple watch測心跳

馬賽輸多粒 讓球 球半

買唔切ng... 一買就入

0：2 馬賽點 反 cup

布拉加大波又撚

馬賽呢季博屌？

其實全場6C以下真係唔係好多場有

西黑
派唔切錢買華拉

又要開足 turbo 屌佢伯娘

國米2-1

國米

布拉加入波未

真 快手半大全大

3c

西維爾今場可能贏唔到

又有勇者挑戰polo蛇

笑4 白頭恩

我都買左全大

屌6.5高水買唔到

係 睇波算

買到

屌 國米

華撚拉加極速入多粒啦

00想點

再等

5.5都有得買一陣

真

意甲加上撚屌國米真係有少少驚佢6C完

All in 左

國米俾人禁屌

好耐冇上波post
聽聞dodo同人開火，上黎睇睇

你是咪日文巴

Where

嬴夠戒左賭?

禁屌就俾D角黎啦

留意亞子長期bin c果個

想入角米國大

同意

似係

卡利2：1

inter 入未

心好累冇乜興致留言屌波
而且lihkg好食ram..
轉戰左tg group

拖連奴有機會追和都似

我都想

又比連仔迫害

是

加油 羊多啲

西維轉平半我就買200

我都少左上 tg太方便

5.5了

半一有D深

國米22

2：2拖連

可愛的角米

2:2

嘩國米我屌你老母連個上盤都要輸埋俾你

cashed

法林明高半2全2

終於買到兼中一球ng

All in左國米NG 灰

漢丹洛域今日打假波？
兩球都輸佢

大家都是米蘭....

垃圾國米屌你老母

國米 抵啦 角又無 諗住2粒到尾

買到已經難
仲中到

森多一球到尾

11.5b有機了

贏兩粒就唔撚刷角

垃圾馬會app loading慢過閪

明尼路可否大左佢

屌你國米

有5.5b阿清

俾人追和仲唔刷角

5.5 2倍就要

明尼路3::0

@1.83已入

ALL IN 閪維串皇馬

1.68 維拉

屌你又針我500 垃圾國米

西維回到

4c

得罪講 有咩大波正氣過比甲

一兩倍就有c 屌

小注算 班撚屌唔係幾刷C

4角

不能太貪心

上啊 刷角啊

比甲琴晚4場有3場細wo 清

角一定要2倍先入

唔岩心水最多唔買

澳職

因為佢未見過細波既比甲又幾可怕

有*

好想睇國米輪埋

比布魯日迫害左2次就唔夠擔玩比甲了

尋日針哂
唔想入錢住今日冇買
望住polo飛,讓球就叫polo對家,大波就叫頂實,細波就叫爆
車個場臨尾突然nba大波,維迪斯同富咸盤都過左,
睇睇尾關先,波爾多對摩納哥1:1,屌!唔係比條仆街中呀麻
跟住波爾多12m,諗住polo抵死,點知miss,
我以為polo要中個時,波爾多絕殺!!!!!!一星期球迷

都係 方便對沖番 買s跳船

亨兄岩先果場半1全5 我以為針 MISS埋12碼都5球

好戲劇性

咁講今日馬毛仲正氣啦 半0全5

真係好憎呢啲 見佢友賽大炒
成日追佢大波 輸到喊

睇你講野就知幾緊張

5.5重現

5c

5C

我鍠3.5B

馬賽goal

係,唔想個仆街中

竟然係靠拖連奴刷

馬賽求反cup

6C

刷佢老母臭化閪

有polo蛇既飛喊下其實都幾好玩

皇馬炒佢老母！

角米好波 半2全2c

永久blacklist國米

慘 兩場睇中既下盤+1都唔中

好彩幾十黎

國米係庄家隻狗黎

明尼路兩邊加埋30腳都冇一球

西維爾

角米7國

國米7c 臨尾爆曬角

法林明高2:1 細波針

夠擔就開11c 垃圾角米

連C雅都黎埋 8c了

連c呀 8c

屌國米而家黎爆?

角細手足去晒邊?

好波 連c雅

好彩5.5 6.5 7.5都入左少少貨

7.5b cashed
9.5 入？

國米上次輸得咁核突
往績對拖連奴得兩次小勝一球
咁都-1

會唔會爆埋11.5

11.5s馬會派左彩

5.5 6.5都入唔切 封左

又黎之前櫻花角大劇本

9c

明尼路上啊

如果咁樣開到11.5b我就信莊家球隊

都未諗完入唔入9.5b

2戰1分

7.5 8.5 易撚到呢

開到10.5b?

你錯啦，為左下次開11.5中位數都合理，會去到10C 11C 就完

都話大阪櫻花劇本會重演

角細派錢

下次又可以開番11.5了

試試佢

角米好波 下次諗都唔洗諗

嘩豆腐佬

不過，如果角米可以絕殺俾我走盤我會更開心

角米相當出色

明哥紅左會唔會勁d

佢老母臭贏全格都輸全格...唔絕殺同唔到球迷交代

用7.5b 贏既零頭 搏下姐

森多 殺c兩場讓和

var

黎多次連c呀

9.5b jump

馬賽 2：2

？

屌見到呢句野即刻浮現左頭D出來

唔太熟，想問點解主場頂榜尾球隊都係開平手盤？

殺C補到入

炸左

吊

sick野

維多利亞入爆明尼路

反CUP開大啦明尼路

我都斷左森多+1

inter cup未

買左薩斯索羅

咁都走盤

義甲有場波6:1 cls

中既未派無得買
買既打多個都俾人絕殺
西黑到

屌班明尼路唔反 cup 就踢春袋

準喎
條友出水係和波 依家2:2
只不過佢自己走去買1:1膽

白蘭地學下人啦

補到走盤

屌爭1c

今季意甲咁入得
仲要全部高水大波

inter dllm

上半講左最有信心呢場

又開盤

2:2 9c ft

唔sick買了

又冇開

4:30個場點解平手盤

慘

馬會有開呢場盤咩...同埋費倫西波黎...

LIVE 我都熄埋 紅左件諗住追唔到 點知玩到99分 之後開波即完場了

和波踢爆1粒睪丸
輸波踢爆2粒睪丸

西甲角大

馬賽想反勝

大波開到就得

冇開

最後衰森多+1開唔到 成場都冇中過龍

真馬賽 2：2

屌，買唔切多一注

馬賽敢唔敢cup

閪維開波前都1.7X水
而家1.67

皇馬

西馬

真馬作客基羅納真係好撚柒廢

皇馬對家goall

閪維禁屌唔入

又唔轉盤 慳翻200

半大靠皇馬對家開出

咁要買皇馬反cup

ALL IN 閪維FG先

順便買皇馬反CUP

一買馬賽ng即入 廢事比人話事後

1.51 買皇馬反cup好過

皇馬嬲了 要數對家345

RMA反CUP得1.67

皇馬反勝1.81 好抵買

1.81阿

買注試下

今日最後了 我牛-1

馬賽第5球 小注

1.8入唔到
試下1.9

維多利亞呢隊廢西波反底

等緊2倍

我開波個陣答左你點解森多開唔到

988

等閪維GOAL到再推落皇馬

今晚戰績出19中16

如果明尼路大埋就好

1.9入左鍠反杯

有爐?

皇係要輸1粒先上力

對家反底

天餓都未反底

有冇爐

試驗緊

西維爾D角球似行岩岩華閪D款咁